元朗間北京寵物用品店 藍到黑 點解仲有後生仔入去？

買寵物野又係後生多 又新街又算貴租 若然咁都收唔到佢皮

又新街個間？

元朗本來就多鄉黑

咪去啦 賣開六十幾蚊枝營養膏佢賣九十幾 仲要藍店 比狗用

推

推到有人知呀屌
買貓狗野去隔離新資深，啲野較齊
好撚近臭口狗，轉角就係
店行前去cat plus專賣貓野
狗同貓都有賣既店去狗狗狗
係雞地體育館前內街

大撚把寵物店都係仆街

仲要成日唔戴口罩
同一個細糧兜aeon $12蚊 佢賣$55
係一模一樣

係咩令到你覺得後生就係黃？
大把暗藍/中立撚